%@Titre:Polynésie Sept 2012
Cet exercice est un questionnaire à choix multiples.
 
Pour chaque question quatre réponses sont proposées mais \textbf{une seule est exacte}.
 
Pour chacune des questions, écrire sur votre copie le numéro de la question et la lettre A,  B,  C ou D correspondant à la réponse choisie. Aucune justification n'est demandée.
 
\medskip

\begin{tabularx}{\linewidth}{|>{\small}m{4cm}|*{4}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
Question &Réponse A &Réponse B &Réponse C &Réponse D\\ \hline 
\textbf{1.} L'écriture sous forme scientifique de  $10^2 \times 21 \times  10^{- 7}$ est :&
$21 \times 10^{-3}$& $2,1 \times 10^{9}$& $2,1 \times 10^{- 4}$& \small $0,21 \times 10^{- 3}$\\ \hline 
\textbf{2.} Le premier quartile Q$_{1}$ de la série de valeurs : 58 ; 55 ; 61 ; 70 ; 
61 ; 65 ; 58 ; 55 ; 72 est :& 61&58&55&2\\ \hline 
\textbf{3.} $\sqrt{500}$ est égale à :& 
$10\sqrt{5}$&$100\sqrt{5}$&$22,36$& $50$\\ \hline 
\textbf{4.} Les solutions de l'inéquation 
$- 2x + 5 \geqslant  7$ sont les nombres $x$ tels que : &$x \geqslant 1$&$x \leqslant 1$&$x \geqslant - 1$&$x \leqslant - 1$\\ \hline
\end{tabularx}